True Wireless 真無線耳機討論 (30)

爆左繼續

排名不分先後 暫時最多人傾如下：
B&O Play BeoPlay E8
Bose SoundSport Free
AirPods
Jabra Elite 65t
Jabra Elite Active 65t
RHA TrueConnect
Sennheiser MOMENTUM True Wireless
Master & Dynamic MW07 True Wireless
ATH-CKR7TW
ATH-SPORT7TW

詳細可以自己再追Post

TheClub有email隨時拎得
衛記會員可以搵巴打借

巴打們想搵彤少試耳機可以係TG搵佢

有無巴打試過mavin air x

True Wireless 真無線耳機討論 (29)

#945 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Zero Audio, 我用咗成個月，都冇咩問題，真心正！！！

lm

其實隻track air出咗都有一段時間，但好似冇咩人講佢打電話點樣咁

True Wireless 真無線耳機討論 (29)

#998 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
其實只係唔見耳機想快啲買，見到呢隻新唔係特別貴又長氣就試吓
無試過nt01ax所以比較唔到

True Wireless 真無線耳機討論 (29)

#999 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
唔洗會員但好似唔多貨

youtube都有d review另外係因為等緊plus版

聲同配帶感如何？
佢成粒子彈咁我怕易甩

今日去衛信試左呢隻
人聲幾前但bass弱到近乎冇
等睇巴打評價下

聲我覺得可以，始終要自己試下。不過無anc有時好似會漏咗外面啲聲入去
用緊原本粒膠帶落我覺得有啲緊，可能返去換唔同款試吓。至於甩嘅問題就咁行嘅話唔覺得會甩，做運動未試過。

如果呢個時候買65t是否不智？

Zero 係咪出咗app 去update ? IOS/an 機都有? 我見前面有巴打淨係提到an 機可以download apk

嚟緊去日本, 仲諗緊01g, 01d 定zero

ios好似未出

巴打邊間衛訊
問左2間都冇送

觀塘apm

抵喎APM買
易唔易斷線？

暫時試過一次但好快連返

大家點睇 TaoTronics Duo Free

試聽完Melomania 1同 NT01AX
NT01AX 啲bass太誇張好辛苦
係擔心Melomania 1連線唔穩定炸

我想問下
要傾電話而家係咪仲係得 airpod
beats 個隻傾唔傾到

正常應該差唔多
因為其實都係用高通QCC3026晶片

Sennheiser MOMENTUM 傾電話掂唔掂？

唔掂，利申：用家

易唔易甩 睇過話唔好戴好易甩出黎

我就唔怕甩

連線穩定係睇晶片？
新手唔識

尋日先買...
冇人打俾我

早兩日買左d01d，今日第一日用完擺番落盒就壞左左耳長響滋滋聲 屌

taotronics 點睇？
Amazon評價唔錯 幾舊水 穩定 音質ok

攞返去換啦

今日出左星際試耳機 budget 500
本身考慮緊xmini 定st-xs2
最尾比個sales 推介
買左mini ring pros
想知有冇中伏...

Btw 見到新出st-xx 低音都幾正
但見太新冇買 有冇人挑戰包膠

利申木耳

今日試65t 通話清晰
但唔知依E8 2係咪一樣

想問下仲有邊隻好似jabra 咁有收外界音嘅功能？

用緊
連接算係穩定，當然去到人多的地方都係有少少干擾
電量係好滿意，以我每日車程會聽個半鐘左右，我大概兩星期先差一次電
不過要小心如果個盒無哂電，你放隻耳機入去係唔會自動息機
傾電話就唔洗諗，室內都還可以，但一出街就完全聽唔到，要拎其中一面落黎當MIC咁用先聽到

巴打邊到買？
同埋音質如何？
呢隻個價好似幾抵玩，外型又好

上官網訂，個陣做緊優惠，買兩隻有discount

b&o e8

Bose SoundSport Free 同 jabra sports 大家會點選擇
定同等價位會有更好

Thanks
唔好意思，新手
想知道e8 2.0同舊版有無咩大分別

有咩比e8 好既tw 睇片唔會delay

Senn個盒走電問題好似係上到最新版本先嚴重咗
之前基本上冇呢個問題，最多係用完一次之後兩日左右冇晒電，而我本身係每日都叉所以唔算係問題
但依家成日叉咗成晚都橙燈跟住晏晝就冇電，連燈都唔著，跟著對耳機就自己配對咗電話

買咗呢隻 收到貨再share

提早出WO~不過我仲未到手........

睇完篇文而家成地精
sony xm3我就買硬架啦
係諗緊用咩信用卡有優惠姐

bose 有新.... 等多一陣冇壞

Powerbeats pro出未

其實B&O E8 都幾好，但無bluetooth 5.0真係搞唔掂特別係無線耳機，唔洗試都知一定斷到仆街

係百記1,180入咗TE-D01b 估唔到真無線都可以咁好聲

試左實物先好決定

一出用到而家， 通話垃圾級別
斷線我覺得可以接受

呢d無線耳機，其實係咪完全唔好對通話有任何期望

其實無關係，藍芽4.2一樣可以連接唔錯，要睇實際係邊一款

肯除一邊落黎當mic用就唔會有大問題

應該七月出

wilson fb話有Mavin Air-X, $998
呢隻同nt01ax比好似抵玩好多有冇巴打試過

睇你地講有新 但我揾唔到source

知唔知耳棉係咪冇得試
小弟想試下對aviot換耳棉

用左01d 大半個月， 岩岩發現右邊有電流聲

有冇講話幾時出？

早兩日v20跟機隻b&o耳機壞左
想轉用無線耳機 但係冇經驗
追完上個post 好似都係講喱2隻
AVIOT TE-D01d
NUARL NT01AX
自己又有d私心想用返b&o 但係e8又好似太貴
想問問喱2隻同e8比
聽歌同通話邊款會好d 同埋未用過無線耳機 會唔會易趺?
因為追post有講耳翼 e8冇既話會易趺?

Melomania 連線無問題，我日日繁忙時間地鐵由九龍灣往返金鐘，最多只係窒一窒。

會員有無折？
出面細鋪8xx

我隻小鳥PLUS到手,android收唔到更新,要用IOS先更到,即時升左有APTX,爽曬,環境音效果唔比65T差,耳膠用CP350,通話未有機會試,暫時各方面都唔錯,係貴左D

見到fb咋
原來細鋪有，一直以為台灣先有
有冇巴打分享呢隻掂唔掂，見多色又平d，好心動

降噪效果如何？

岩岩入手zero audio twz-1000，真係幾好聲

冇玩過其他,比較唔到,叫有感覺,我主要用環境音,個TOUCH唔敏感,依家個自訂手勢太少,要等再更新

邊間細鋪8xx?price見到全部都990+

又係代理唔俾標平價個啲
星際某間第一日已經賣9百頭

轉頭去睇睇 2個月前整唔見咗一直想買返

好唔好用？

個人對音質冇咩追求 想買返純粹因為佢盒細 夠長氣 一拎出盒自動秒連 大部分地方電話擺褲袋連接都ok
不過有一樣要考慮既係我上一隻個usb充電口用咗3個月開始陷入去 短頭線差唔到電要用長頭線

想問邊到有得試

請問Melomania 1可以用邊隻耳棉呢？原廠既耳棉都ok舒服，想替換買多幾隻，thx

我都係睇中佢長氣又盒細，色又多，但你咁講隻野個qc都幾差

我都唔肯定係佢本身有問題定自己太粗魯 search過冇咩人反映有同樣問題

琴晚試返老婆對d01d真係清聲好多，但個掣真係要大力㩒到反人類

Klipsch 新出嗰隻true wireless 個樣幾好j

SONY WF1000X M3

有無通話唔錯嘅耳機推介？除咗airpods

有冇邊隻500到 delay越少越好 成日打機 聲就冇咩要 通話質素冇所謂 有冇咩介紹 追post睇過隻mpow t5 但係換左款之後好似已經冇人推

如果要類似t5級數，睇下1more同漫步者之類

有冇人知the club jabra sport個隻大約幾耐會返一次貨

試下食指放入面，用拇指㩒

放工再試 nt01ax真係好㩒好多，但聲係濁啲

邊度有得買/試？千幾蚊想試真D

只係晶片轉左3020, 單元應該一樣

示意圖

想問下而家買e8第1代係咪好不智

thx
粒的真係硬到反智

elite sport? 我有對保養至今年12月1號，之前上代理換左次，之後少用，保養期內可再去代理青一，有無興趣？

其實係咪全部都會聽得出有delay?

其實睇片還好，係打音game真係唔得，淨聽歌更加冇所謂delay啦

唔好耳翼其實戴得實唔實？

我覺得作用不大搵隻貼耳既耳膠耳棉實際啲

考慮緊買01b定01d
鍾意01d個充電盒但耳機太大粒...

去試下啦，反正兩隻香港都有得試

同問，依對有興趣

係咪每次connect都要㩒掣

間中，有時開盒自動連，有時要㩒一下power on

上星期入手左melomania1,但真係好似比較細聲,有冇方法搞搞佢?

iPhone 定android?

Iphone呀

接受唔到用micro usb
岩岩係秋葉原買左01g
個盒又細又靚

依家買mpow t5要等幾耐？同埋係咪冇哂啲coupon 見全部都原價

我用緊sennheiser都細聲，出街聽tidal要開到最大聲或尾二嗰格，
用aviot嗰幾隻就開7成音量就夠聲

我本身係衞訊聽左melomania同aviot,都係試左陣,覺得都OK,但嫌aviot太大舊所以冇買,依家點算好

想買隻用黎號步
隻molemania 1 周圍冇貨 真係咁好聲？
見佢成粒子彈咁 會唔會好鬆？
可唔可以單邊使用 上網搵唔到資料

用黎跑步

跳舞用xs2掂唔掂

估估下, 問cs應該會好d

新版好似話麻麻

呢隻個盒好好J

係啲聲定係成日斷？ 咁仲有冇第二隻正

你可以睇睇1MORE

MTW唔易甩，反而Bose soundsport free大粒易甩d
利申:我兩隻都有

我隻Senn係水貨，用左兩星期無走電，放三四日先用都無問題.

我隻senn行貨買左半年右邊耳機無聲，要拎去保養

今天剛剛入手

各位chjng 電腦打機wireless headset有冇介紹，冇budget constraint 普通fit PC系統嘅headphone都得

想問，剛充電到綠燈，連了電話點解電量係90%, 唔係100%? 用緊note8

Momentum true wireless 換左audio pro 好正

音量都可以較細兩格

我都想買

大家對powerbeats有咩評價，未有時間去試，想要個傾到電話嘅true wireless除左AirPods, 耳形唔岩戴 但係見到Powerbeats 藍色好吸引

出咗喇咩?

朋友用緊Jabra Elite Active 65t

話傾電話唔差

想問下而家最新款仲有邊隻講電話ok?

true wireless 皇者

其實b&o e8 2.0比起1.0 貴多d 藉唔藉得買

有冇巴打用RHA
頭先試左幾好
戴得穩 聲唔錯
有冇巴打有食評

都係冇5.0

想問65t 有冇岩用既耳綿會配到

用住NT01AX等罪大1000FM3

同求 我都想買 但已經出左好耐 心大心細緊

傾倒，用緊

comply truly wireless
要扁個隻

入盒有冇頂住？

冇，岩岩好

想知唔計筆直黎講，音質係咪sennheiser momentum最好？
想搵隻音質好，可做運動（穩+防水），最好有typeC叉電，睇片唔delay (夾到口形）

同埋係咪仲有漏電問題？

漫步者 隻 tws1 有無巴打試過, 199 人仔有aptx

g5g幾時出?
好想帶助聽器出街

但冇aac，an機先好買

巴打隻耳機連線穩唔穩定？
同埋換左耳棉係咪真係唔同好多？
之前去鋪頭試過一次係幾好戴同埋聲都唔錯
因為而家都唔係度度都有得試

上網睇creative outlier air d review好似好正
點解香港冇得買

有無巴打知powerbeats pro幾時出

同問
更新完仲有冇走電

上網買左，真心正

巴打住美國？定集運返嚟

集運返嚟，希望生生性性唔好壞

而家用緊對W40死死地, 諗緊改模定換True wireless好
有冇邊對追到多單元既聲?
暫時睇緊都係
Sennheiser MOMENTUM True Wireless
Master & Dynamic MW07 True Wireless
ATH-CKR7TW
而幾隻

搞到我心旭旭 但壞咗係咪唔包保

星際應該有得試？去到旺角/荃灣呢啲地方咪有啲零點幾秒嘅疾，但整體好穩定

我之前喺百記試
星際好多都話冇得試
整體穩定都好
我搵日去試多次先

Sennheiser MTW更新左之後有得係app熄headset

audio pro係咪得一隻size?

完全唔care 打電話收音功能剩係音質
應該sennheiser好定CKR7TW好?
去左星際得sennheiser試 ckr7tw反而冇

新手問
聽歌睇戲講電話
無Budget，樣要靚
有咩推薦

早幾日買左airpod

暫時冇一隻藍芽耳機追到有線嘅聲

請問係街講到電話嗎？

mavin air-x? 利申，想試但未去試

喺街講電話機會不多。印象是聽得很清楚，不過對方好似聽得唔係幾好

wilson有，998定988，巴打去開試既到時講聲好唔好比我知呀
同埋想知會員有冇平

佢港行，有保養吧

有代理入左

衛訊呀師兄

sony有預訂 HKD1890

睇定啲先

想問下te-D01d邊度有得試？

真，上次個隻伏到

但支援音訊只寫住SBC AAC, 唔知會唔會有APTX HD 或LDAC
等多等先

穩定最重要, 如果唔係支援咩都無用

有review 話無

有行貨
LRT 代理

$1890, 想狗衝

認住呢個LOGO。

但係點解第二代都仲係咁撚大粒

Hi-Res audio 是比CD音色更好格式

wf-1000x 預訂第一日拎, 用左唔夠一個禮拜即放
wf-1000xm3 想再試伏

x2, 第一代勁伏

訂咗xm3

急不及待好想聽聽了

算喇都係收返埋碌鳩先
同我現行隻NT01AX比較原來係連aptX都唔支援
成個specs睇落淨係贏noise-cancelling

都係下個星期去試聽下再講

冇
WF-1000XM3並未支援援aptX音訊輸出，以及LDAC聲音輸出模式，僅支援AAC與SBC音訊

咁睇定先 又大粒又無aptx

睇住先

失望..同我對小鳥+差唔多價,但連APTX都冇,不過小鳥+就未有AAC...真係唔知講咩好

想知 黑色好好j

巴打覺得nt01ax掂唔掂？

掂
睇片對口型，唔易斷線，夠細隻

音質用AAC比較我就覺得比唔上罪大上一代1000X，但係絕對唔差
所以都想睇下今次X3個音質，始終佢上一代1000X真係唔差，係衰在瘋狂斷線

我見罪大新個款官網已經有得賣
但係有冇人知幾時會賣街?

應該7月10
而家pre-order都係10號拎

上次果隻咁撚伏應該唔會咁快賣斷掛

仲有199咩？

我錯, 佢199 淘寶無張圖無改返價錢, 唔知音質點? 買左mpow t5 新版, 叫做對得住個價, 同我zero audio 比就仲有d 距離.

巴打邊間有得試senn
我試過ath果對 但周圍都冇senn試
介唔介講下邊層或者大約咩位置

AVIOT TE-D01B其實好唔好?只計聽歌嘅話

WF-1000XM3 review, Sony 自己都唔出LDAC 真係唔知講D乜嘢好

淘寶有隻真無線mmcx線話有aptx+aac
想買黎試下 319人仔

TRN助聽器有新版好似唔洗319咁貴

諗緊呢隻定POWERBEATS PRO

哩兩隻都試左先好入手,
powerbeat pro 好多review 對sound quality 好壞不一,apple 首選都仲係言之尚早
sony 就無仲係aptx/LDAC，而上代high latency 同unstable connection 都係大問題，得ANC 係賣點，希望M3 真係可以洗底

我用IPHONE, 有冇LDAC又無咩所謂。

用緊wh-1000xm3 諗緊買唔買哩隻好
依家個wh-1000xm3 戴到好熱

我睇到新版bt 5.0 319
舊版就平到200蚊好似

如果遲下有埋個充電盒就好

我都諗緊Sony, 但連aptx都無，
如果有就真係唔洗諗
唔知aac 個delay問題有無改善

有NOISE CANCELLING真係正過POWERBEATS PRO, 同埋個差電盒細隻好多。

耳豆唔好諗nouse cancelling會有幾好

我之前用WI-1000X我覺得OK, 其實我最想佢出第二代, 我隻第一代濕水壞佐........

WI掛頸個咪同晶片個size比WF都唔同，WI連Ldac晶片都有

幾時出

上面話preorder寫7月10最快有得拎
日本就7月13

冇訂

今日開始preorder

都仲係冇LDAC

aptxLL都無
想知佢點出24bit同點解決延遲問題?

唔知呢對又點

鐵三角又出招，有冇spec睇下呀？

好靚聲！sony機王再現！

sony成日推hires
偏偏呢隻就冇ldac同aptx

有冇sony第一隻真無線苦主
轉咗Airpods而家見出新sony又想轉返會
人類總係犯賤賤

除左AirPods , 仲有冇無線耳機係有mic同性價比高 1500$內

1000X苦主
我仲要有隻買電話+400蚊買既未開，打算收埋佢做文物

15個鐘好惡

好似話最新firmware用到下，不過spec始終舊左d

斷線都係其次，續航力係最大問題
兩個鐘到就收皮呢樣野咩firmware都救唔返

近D都冇?

sennheiser MTW應該都有千零蚊貨仔有線耳機既質素吧？

佢本身有送一開二嘅線都還好 雖然出街係唔太方便

無aptx都理解 但個ldac自己野都無真係

其實冇aptx 啲聲會唔會爭好遠，唔係好識啲啲野，聽開9mb 到一首歌嘅mp3

好奇sony隻xm3又靠乜嘢做到左右獨立連機，係咪可以是旦單耳
不過又冇較音量

狗沖左Sony

klipsch T5邊度有得買

如果淨聽320MP3就還好,聽無損有少少分別,講到尾都係睇夠唔夠聽,但SONY依家係新野唔係舊,誠意不足

上個月己經叫人等耐d比多少少買sony xm3 , bose 500 , T5
唔好買D 偽日牌同咩 libralite
而家xm3 1800蚊咩功能都有
比左1200買naral 同 aviot 個D ching
不過點都唔夠上幾個月入左senn嗰啲慘

aptX?

無aptx, 無ldac

XM3 都未出, 除左spec, 表現係點都未知

音質就真係每個人標準唔同

但係睇過日本review話比第一代好戴左，唔會再有果種就甩出黎既感覺
noise cancelling就話有WH-1000XM2既九成表現
如果做到又真係唔錯，第一代個NC真係好雞肋

試左啦ching，冇伏，可以安心訂購
一年仲tune唔好你當sony流架咩

如果唔穩定的, 音質幾好多無用

岩岩見日本有review

我估穩定性點都有進步既
但係衰在呢樣野鋪頭唔會試到，真係要等勇士報告先知

暫時見得官網, 等下星期出左應該多d review

咁又係
唔係好似一代咁一試試到

買左active 65t發現淨戴左耳冇聲
係本身設計係咁？

Sony對新野連aptx都冇

SONY應該有LDAC?

都冇

得sbc, aac

忍著唔好9沖， 睇左包膠先

好失望

今日去試左隻senn
音同戴都戴得舒服
同價位試過ath 同埋md07
都覺得一般
其實隻senn除左有機會走電
係咪都冇乜問題

係

更新左有冇好d？

啱先係taobao訂咗

我好早之前力推senn , 推左個friend買,走電
update fw 唔得，之後叫佢放dcfever，差D 絕交

但連燈又有其他ching 用得好開心

都係睇定d先 唔好太大期望

等你報告

睇日本review就pairing係幾快嘅,希望穩定性都冇問題

我果隻係街斷得幾勁下。。

cnet已經出左打手片
好正
一touch就開環境音停music同人講野
而且音質好正
而家真係扯扯地

我電話放左邊用左耳做主就好d，用右會勁易干擾

正式見街再睇，係有dd失望，但又唔至於真係好差

睇片講到好好

有無人知aviot te-d01d 同 te-d01g 用到邊隻耳棉？

SENN出左1.26.0

有咩改善左？

唔知 岩岩升左
但今日遇到個問題..
我晏晝差滿左個盒電..但夜晚拎出黎個盒走撚晒電
1.25用左2個月第一次咁樣..
1.26仲會唔會我試一兩日再報告

用an機聽KKbox高音質其實係咪唔洗買sennheiser? 怕用唔盡

轉用moov啦

巴打
隻senn除左走電
其他你滿唔滿意
即係穩唔穩定之類
因為耳機我係試過
但穩唔穩定依d我試唔到
依樣都緊要因為 始終都兩千幾蚊

qc問題真係睇運
但so far隻耳機本身我幾滿意
未買呢隻之前用緊AirPods 果時覺得都聽得入耳
但一比較個音質就將AirPods比下去
穩定我平時使用好少斷
通話就巴士勉強講到 其他地方唔洗諗

去旺角搵彤少啦

點解新出嗰隻叫做mk 3 唔係mk 2呢？

即係冇咁易斷線？

咁普通搭下車應該都夠用啦

喺街度聽 真係聽到分別

佢預購又冇特別優惠， 要唔要睇下其他人報告先呀？

請問喺邊度有得試呀？

真係咁重要？

如果聽spotify有冇大影響呢？

琴晚岩岩買，隔音我覺得幾好，
起碼火車聽唔到人地講野

後悔左一下，但我都係搭車同Office 用，應該問題不大

我耳窿本身大，耳機條管都算粗，我戴就ok
我用iphone睇片就有少少delay,如果要冇delay要買
Apple自家出個啲

正常使用應該唔會掛，
我都係諗住是但買對頂住先
等power beats pro出

用iphone就冇分別既

無，夠用

如果而家買jabra 65t是否不智...想要multi device, hear through咁..但都出左成年，又好似有唔少小問題咁(無aptx, 用micro usb)

唔知幾時會有新版呢

睇你自己要咩
好多新款都仲係microusb ，睇你係咪好需要typec

aptx+ type c+環境音+multi device
暫時選擇其實唔多

我都好憎仲用mirco usb, 又要拎多條線
唔要multi device，最大路我只係諗到sennheiser, e8同galaxy buds

micro usb我覺得問題唔大, 尤其新chips個啲, 可能一兩個禮拜先需要叉一次電

呢個要睇清楚，用新chip係真係多電好多
好似65T咁舊都叫有15hrs, 有啲新chips有4x hrs，有啲都仲係得 1x hrs

香港可以邊度買Tao Tronics Duo Free?? 日本野 好似幾正

家陣sony新果隻其實好岩口味
但無aptx又怕delay好勁
想一步到位sennheiser但佢又唔係tw+

想知sennheiser粒u同qcc3026比如何？

巴打推介E12嗎？ 同價位有邊款叫做音質ok d?? 平時返工 唔想帶住cm 出街。。。 又熱 有時又要講電話

你好似撈亂左黎講喎
65t 15hrs係講連充電盒
新chips 4x hrs亦係講充電盒, 1x hrs就講淨耳機

好想知通話質素點 我隻airpod就黎打柴, 諗緊powerbeats pro定呢隻

呢到講電話柒到我即刻買隻airpod用

外型我ok, 音質我唔太care, 如果佢講電話夠清我即刻狗衝

買咗對sennheiser tw..放返落charger case唔識自己熄

請問有咩撈亂？
有新chip 連盒係 4xhrs(1x + 1x X2)
但亦有新chip 淨機<10hrs, 連盒都係1x hrs

又或者咁講
凈係新同新比
有d model 淨機15hr, 同有d model 淨機<10hrs, 已經差左1/3 有多
仲未計個盒充

簡單講, 新舊續航比, 新理應長過舊
但新同新比, 可以係長同好長的分別

更正
有新chip 連盒係 4xhrs(1x + 1x X2)
但亦有新chip 淨機<10hrs, 連盒都係2x hrs

2x VS 4x 都相差20hrs

仲有d 咩choice可以multi device呢

拎去換？

SP700N?

Airpods一搭地鐵就收皮較到最大聲先聽到
如果嚟緊sony嗰隻冇伏應該會放哂airpods同1000x換新

隻nt01ax壞左岩岩保養換左全新 諗緊放唔放左佢買過第隻好

算啦ching

但用落有冇投訴先

投訴個盒太大

同感
但同價位有呢隻聲又無隻細盒過佢

Airpod一入地鐵真係收哂皮 不過講電話真係冇乜邊隻有得比 希望呢隻可以一戰

whathifi 評分好高（五星）
xm3 己經登基

我有同事都係咁(通話幾好都無用)
加左隻耳膠好少少，但又入唔到case

我都想搵
新的都好似無

65t唔係問題，係唔多好聽，但其他功能都唔錯，不過依家正價買就唔多抵

冇嫁，係得65t

有無巴打對sennheiser 真無線 開唔著
已charge滿電， 完全著唔到，connect 無反應
按個盒粒掣會紅燈幾秒

上網search過應該係known issue.

upgrade咗去1.26firmware都冇幫助

去保養換嗰隻先啦
跟住咋咋臨放dcfever
再去安心訂購sony xm3

Mavin可以
其實應該可以兩邊獨立用嘅都得

唔同,65T係雙耳用緊都可以連兩部電話

咪就係講緊呢樣囉....

兩邊獨立用個啲, 藍芽會show兩個名, L同R, 你一個device連一邊就OK

唔一定得嫁..3系晶片未有一對寫明可以

無野啦, 我明你意思啦, SORRY

等你包膠

隻耳機未煲聽落音質都還可以，
電量非常勁聽成個鐘扣得個少少
但iphone睇片的確有少少delay，
睇你接唔接受到
1000樓下都算係咁

巴打買左未？

隔音黎講邊隻最好?

用緊65t 見隻sony講到咁好我都想狗沖

我用iphone x
用緊隻65T
佢左耳比較易受干擾
搭地鐵要講電話係無可能
對方只會俾周邊啲噪音嘈到聽唔到你把聲
其他功能都算唔錯

唔撚係呀, 我剛剛 update 左

我買左一個月, 無走電問題, 音質非常正 , 之前部手機藍芽係 4.0, 出銜聽一個小時歌斷4,5 次, 轉左電話之後, 最多都係斷1 次 ~

你意思指依款係mk2？

wf1000x 仲有人要？
可以放到幾多錢呀？

好似真係幾正喎

咁其實分開用有咩意思呢？

好心佢預購平少少， 一係就有啲贈品啦！
依家乜都冇老實我有興趣都等人哋出報告先再決定

用緊小鳥+ 冇筆直入..等見街再研究,不過SONY個型我應該戴得唔多舒服

戴得舒唔舒服我就唔敢講， 不過新出呢款外型真係好靚

各位ching，其實對Mavin得唔得？？我見啲評測講唔錯，電又耐用，距離又遠。。。

應該話佢本身個原理就係可以分開左右

咁sony依隻得唔得呢？

可唔可以講多啲？新手唔sick ball, 想帶埋女朋友一齊去試

隻mpow t5 點樣連 TWS+架 我淨係見到MPOW

我平時係玩開CIEM, 另外買過一兩隻真無線，未必有資格包膠

不過希望Sony 百屌成材啦

我隻mpow t5 買番黎連左一次之後forget左個connect之後就再connect唔番 reset都唔得 有冇人知點搞

原來sony呢隻無防水又要考慮買番sennheiser

係，好多野都無，

Feature 方面畀 4 分好似高咗啲喎，頂到籠咪 3 分，aptX 都冇

其實我真係想講喺街度聽真係聽得出分別？
如果有要求唔係要用有線嘅耳筒好啲咩？

有冇可能等多陣有新version 呢

巴打我想問問
如果平時用嚟打機，聽歌，傾電話
唔想有delay , 隔到街外嘈音，穩定
budget 1800 有咩選擇

未聽到有新version

呢度大部份人都彈65t, 仲考慮?

用緊senn都想試Sony最新呢隻
最主要係想要ANC，但係又怕佢個Connection同音質無咁好

早幾日入左d01d

今日去專門店，問職員，無得試早訂又無優惠，唔知咩行銷嚟

宜家好似未有電話support tws+

845 u果d先有

你用緊？咩電話？

對MTW之前connect唔到拎去整，而家又死左邊
轉會算，用都用唔到，幾好聲都冇撚用

咁我對65t其實係一半半，雖然唔好聽但有可取之處

sony 話得
但係唔係用TWS+ 一樣就唔知

oneplus 7 pro

咁請問 sony xz1 咁舊得唔得呀

我都係用iphone 但唔覺細聲喎 一開機個melomania has been connected 句野都好大聲

利申: 用家
鬆就唔會鬆 做GYM都可以 除非你戴住去跑街就未必得
右邊係連住左邊耳機 所以只能左邊單邊用

Sony新呢隻可以是旦戴一邊，好似係。。。

開dsee hx可用時數減半

有無評價 我都想買呢隻

暫時都唔錯
係高音差少少
試過係旺角有少少干擾
講電話要拎住一邊耳筒講

之前睇有人推mpow t5 性價比高同少delay
如果主要揾低delay為主（除左AirPod)有咩選擇？

聽歌我開爆哂到最大聲先覺得ok

同想問下本身連住聽緊歌，點解有人打黎個陣會自動轉返返就咁傾而唔係用藍芽傾？

sony 新野一出
senn d 苦主怨氣一次過爆晒出來
不過你地唔好同時間放二手
壓底晒 d 2手價

買唔買得過，香檳金襯買無撚敵

過一個月啲sony又出返晒嚟

唔會，今次堅正

屌尋晚太眼訓
禁左升級隻sennheiser去1.26就死左
朝早睇仲係1.25

我冇呀我S710冇份,之後7系都有加TWS+,即係中階機都會有,遲下換機吧

又唔好咁腦定,依家D野好難講..

我等smartone 網店有先買
1. 等連登勇士試左先
2. 我有好多張網店優惠券

我都冇，不過見frd用845啲三星Sony連tws+都唔可以獨立run，懷疑係要等高通patch咗android先有。

已訂先醒起有smartone online coupon
利:Sony死忠

其實訂咗又冇優惠真係唔使訂喎

去衛訊walk in買報個會員number又平5%

其實tws+係咪純粹指L同R可以獨立用?

硬件上首先要,軟件上..AN9好似有幾間廠連藍牙有D格式係出唔到,例如我nokia 8.1連唔到AAC同LDAC..

成日見到royhps呢間本土小店廣告，其實佢啲耳機係咩料？True wireless okay嗎？

可以喺app熄耳機，係咪熄咗先擺入盒就唔會走電

唔關事
個走電問題係隨機既
用iphone既出現率高好多
我家用返xperia1就字試過

講明小店
佢嗰啲即係淘寶貨

有閑錢咪支持下囉

signal可以分別直去左右耳，唔駛好似舊款要經主耳機再過副機，減少delay

但係代唔代表是旦一隻都用得就係我估啫，Sony同Earin話得，但係Earin係先連電話嗰隻會做主機都唔定，Sony可能係第一隻做到airpods嘅效果

其實我就係唔明, 如果係講signal分別連去左右耳, 好似新chipset就已經得 , 唔使特別咩電話 (即係無分主機, 隨時拎走一隻都得)
但TWS+又話要845, 咁其實係咪仲有其他特別野?

可能要845以上先識分左右聲道分別送出去掛。不過Sony隻晶片又唔駛靠電話喎

我就係話純粹分左右聲道都唔使845, 我用緊mavin, 配810或者kirin 940都完全可以分左右signal, 是但只係用一邊亦得

kirin 970先啱

想買Jabra elite 65T，想問問正常大鋪/星際d鋪有無得試戴?

此模式直接由手機主控端直接將左聲道與右聲道訊號傳給左耳與右耳，除了降低延遲外，又因為兩耳接收的訊號量可減少(因為僅需接收單一聲道)，可提升連接的穩定性與使兩邊的電池消耗速度均一(此模式下不再需要由其中一耳同時進行接收與發送訊號)，此外也可降低運作的耗電量。

845以下的會行番 TWS

大舖有

就係自己用完之後，覺得根本唔關手機事，只要耳機係新chipset就已經做到 （我連接電視用，一樣可以播10個鐘，照計如果佢係行手拖手駁法，應該播放時間會大幅縮短）

但點緊行番tws，我又可以獨立用？ 耗電量又一樣？

TWS+ 同TWS 係指兩隻(左右)同時用的模式

無TWS+ 唔代表唔可以左/右單獨用, 左/右單獨用唔一定需要/支援TWS+
以前未有TWS+前都有TW 可以左右獨立用
當然如果支援TWS+ 的話, 亦理應可以左/右單獨用 (至少暫時見的例子都係)
相反可以左右獨立用, 唔代表左右一齊時會有TWS+ 的效果

即係其實我依家都係行緊tws （手拖手駁法？
如果用真係support tws+嘅手機，可用時間應該會比我依家嘅10個鐘左右更長？

是旦「只」用一邊都可以理解係剩行主機喎，只係冇定死邊隻做主。我估要兩隻都駁住手機，好似airpods咁兩個人聽都得，先證明到

理論上係

其實air-x有十個鐘真係幾勁，唔駛就住就住

係呀，駁電視睇波由傍晚睇到凌晨都無問題

Sony 官價同出面差距大唔大？

有無可能做到咁樣
有無物理jj 解答
用磁力將左右吸住係耳仔

我諗我係第一個諗到

其實今時今日用新晶片, 10個鐘起跳真係好基本要求

個磁力要做得剛剛好，頭太大唔得，頭太細除低佢都要同佢鬥力

買個時分 xxl xl l m s xs 咪得

點睇liberty crisp clear

係咪得我一個唔鍾意用SPINFIT耳膠
感覺太入耳好唔舒服

same

唔奇，甚至可能影響咗原厰個調音，或者試下cp360，隻膠話係醫療級，入耳但係唔刺激

隻nt01ax跟機個隻都接受唔到

其實隻隻都話自己醫療級嫁啦,SF就真係未必舒服,要夾

嗰隻係cp350，已經唔算入耳啦，唯有用返普通矽膠，隔音會差啲

用過佢cp100z，宜家用cp360，相對上冇咁刮耳

360係幾好，我都用緊

fb見有人聲稱CWB sony有

好似仲預訂緊?

有冇人用65t active播緊音樂果時，左耳好似有少少滋滋聲咁。停音樂果下特別明顯，跟住一陣就無左。

360出邊會唔會有一對咁散賣？ 因為見係唔同size混裝

應該冇因為冇得剪開，依家我考慮緊要唔要買set m size

要唔要share 我都想要一對

我澳門share唔到俾你，頭先淘左m/s

淘會平啲？

香港易買，澳門街鋪都唔知識唔識spinfit係乜

想問下巴打
Jabra Elite 65t
Jabra Elite Active 65t
如果用喺iphone邊隻好啲？呢兩隻音質又邊個好啲？
求解

active只係有所謂嘅特殊塗層, 令到防水好啲啲咁多, 同埋加左motion sensor者, 聲方面無分別

350同360分別大唔大

我未用過 係啱啱買左隻T5先諗住買黎試下

唔該巴打，如果千幾蚊呢隻抵唔抵買？
音質好唔好聽？

你自己去試下啦, 不過用落iphone你預左都唔會靚聲得去邊

本身想買NT01ax, 但又心思思想試sennheiser所謂好音質
值唔值比多1000蚊呢...

利申，用s10+kkbox

點解唔試左先

音質試到，但連接性，電量帶黎既方便等等果d即場試唔真

電量我答到你，好撚長氣，聽極都仲有電咁。去幾日旅行飛機／長途車程keep住用都可以2-3日兒叉一次個case

連接性就認真麻麻，一來冇app, 二來佢有時唔知點解係個case度拎出黎會唔識同電話auto connect

試哂兩隻先啦，接受到nt01ax就senn多100蚊都唔值

依家入手NT01AX性價比幾高

電接近4粒鐘，宜家市場嚟講算少

但連接性會唔會都係nt01ax更穩定？

點解咁講？有特價？

連線senn喺街係好穩定，不過行黃金呢啲好多時得返右耳聽到

試左nt01ax，覺得人聲有d後，其他還可以
其實想等sony隻新野，但又無aptx（我an機），又無防水（我跑步），真係幫唔落sony

日本做緊特價 計返差唔多只係8舊水

senn開頭廿零個鐘都係人聲後到咩咁如果你試demo機可能好啲
sony如果聽tidal或者moov最高音質應該哂咗，不過spotify嗰啲320k夠做嘅，加埋獨家dsee hx模擬返hi-res(加一半電)，最後好過食aptx都唔定。

你指浪費左moov個最高音質？

sony呢刻敢出隻連aptx都無，但外國網評分咁高，都想等下星期出果陣試下既
但無防水我真係唔得

moov最高係無損，正路高過aac同aptx，諗諗下都係要用有線先唔叫哂
sony連防潑水ipx4都冇，落雨都唔夠膽用

想知1000內有邊款係真心推介？

利申 新手

音質至上有冇邊隻推介?

人在美國 想買senn momentum true wireless 咩途徑入手最好

Sennheiser momentum true wireless

amazon
買咩都咁方便

其實我真係想問出得街歌， 真係會有幾好聲呢

sennheiser momentum true wireless
update左1.26 firmware
大聲番少少，齒音都收番少少
好聽左

唔洗好好聲,但都冇理由要衰聲

有冇巴打會買foam tips?
我上網睇見到有個叫truegrip 嘅series
有冇巴打試過？

利申 用緊senn

用過comply係幾舒服
不過定期要換,好麻煩就轉返用膠tips

因為而家原裝個耳膠唔係好緊貼
搞到成日覺得個耳機會鬆咁
雖然佢又唔會跌出黎
諗緊換膠定棉

唔怕定期換既棉係舒服既
senn跟機d膠tips冇幾種size?
定咁多種都唔o岩?

中size 感覺最好
但都唔覺係最貼耳

咁用大size塞入去

佢會彈番出黎

呢個當然啦， 但我想話好似普通 聽下 spotify咁應該差別唔大啦
我唔係音樂迷， 但如果 真係要靚聲， 我諗係咪始終要用有線 耳筒喇？

要試，睇自己口味，調音唔同分別可以幾大下

不過，如果你有詳細看過 WF-1000XM3 規格的話，可會發現沒有提及支援 AptX HD？的確 WF-1000XM3不單沒有支援 AptX HD，連AptX 也不支援，甚至是連 Sony 自家的高清無線格式也沒有！官方表示只有AAC 和 SBC 可以支援，大約就是 AirPods 的級數，那不是好差嗎？原來 WF-1000XM3 內置的 QN1e 是內置 24-bit 音頻訊號處理和DAC 的 (WH-1000XM3 用的 QN1 是 32-bit)，只要打開「DSEE HX」功能就會把音樂作升頻處理，以接近高清音樂水準播出，比使用 AptX HD 更佳。

各位ching點睇

有無人都係用mavin？
呢隻應該無得換第二啲耳棉/耳膠？

=原生4K片 VS Full-HD出4K
技術幾好都好detail無咗就係無咗

問題1：我本身用原生24bit既，你比DSEE HX給我有何用

問題2：用左DSEE HX是否等於原生24bit?我信相唔係，只係把mp3化妝左

問題3：aptx同Ldac都包含低延遲能力，aac係唔係跟得上?

有冇人同我一樣戴唔到入耳式 隻耳太淺點戴都會鬆
搵唔到有咩無線耳機可以帶到

問題3最緊要！

Google dsee hx 見到有人話好似開左重差過無開

開左DESS HX電量減半

開咗好唔自然

dsee hx即係落味精

味精如果調得好又唔拘啊，黑磚金磚咪又係味精，但好好聽喎

玩黑磚既人點會用mp3,
用開24bit 96khz既人，dess hx點再升24bit
我估好多都無開dess hx

sennheiser momentum true wireless 個firmware升左1.26之後 好似真係好左

點解 E8 2.0 可以有人賣 $1250 全新

最大問題係個spec講明開左續航得返最多4個鐘
唔明點解2019年新產品有aptX唔用係要搵野黎搞

罪大搞獨立規格都唔係第一次，次次都失敗收場點解都好似未汲取到教訓咁

邊度？

二手網，可能假

定係e8 1.0

sony係咁，次次都自已試新野
其實好少公司願意出錢試新野。
就好似sony第一代真無線，vr 眼鏡(only for睇電影用)，無線鏡頭
只係次次都....好似虎頭蛇尾咁，d野唔得完美

寫 2.0

罪大新個款好似愈睇愈有伏味咁
利申:第一日公佈已經訂左

中第1代伏唔敢訂 等巴打報告

想入手NT01AX, 有冇用緊既巴打絲打分享下好唔好用?
特別想知通話好唔好
thanks

由以往型號的「左到右傳輸」升級到「左右同步傳輸」，令連接更穩定的同時，亦讓影片播放時可達至更低時延，令聲畫同步效果更理想。

講就咁講
希望出到黎正正常常就得,唔要求佢真係冇delay

10號就知龍與鳳
等巴打包膠

呢樣係tws+，同aptx無關，有aptx會有更低延遲

klipsch t5 true wireless 邊度有得試

睇你鍾唔鍾意清聲，佢唔算清聲
通話就係一般tws咁，要清楚就要除低一邊當咪

請問咩色

岩岩去左sony store 試隻耳機
啲聲同降襙我覺得ok
係唔知個connection點
搞到唔敢落訂
利申木耳

需唔需要down app試?

我用佢放出黎既手機聽左兩首歌

唔開最多都係得8個鐘

可唔可以用自已機?
我想試用黎打音樂game，試下延遲效果

唔使
除非你想試app啲function 例如改touch 功能，調整環境音音量

Sennheiser MOMENTUM True Wireless有咩耳棉推介

有無用過同系 WI / WH?

用過的話覺得降燥差幾遠？

睇片聲畫同唔同步？

用緊wh1000xm3
降燥差少少但可以接受
因為佢點都唔會好似耳罩式咁好
我聽左兩首歌之後咁岩有人想試
冇試到落去

wf1000xm3

有冇試過打電話? 聽得清唔清楚

全新2.0 一定唔得啦

試過換個對都係咁，大家有冇呢個問題...係咪正常

我上網睇有隻叫truegrip
comply嘅
上面好似有巴打話試過唔錯

試左wf1000xm3 好有料到，好過senn...

本身想得powerbeats pro..但未出比較唔到

同樣諗緊
覺得最後決定會係防水vs降噪好難揀

Noise cancel 換comply都好好多
防水唔做運動無咩用,要來跑當然是powerbeats

見review講1000xm3好堅都唔多信 但一開聲就知比得上更貴的有線

見到話出左
但揾唔到邊到有賣/試

klipsch d 聲伏伏地

why not both ,
xperia 1 配 xm3
beats pro 配 ipad mini

如果對比apple airpods 呢

但要咁樣用先清既話，都冇咩用

AirPods應該好難超越，如果講通話
除非出隻同airpods一樣咁核突既

巴打試過？

冇用過喎，其實大部分tws都係收音差

你指無得touch 較大細聲？

我聽樂器 應該啱晒我

旺角間Sony store 有冇得試WF-1000XM3?

aviot ted01d 換左兩次耳膠都有耳仔痛
不過要戴耐少少先feel到
其實係咪正常
我分唔到係唔岩size定粒野太重太出

想買earin m2
但到到都無貨
大家仲有無邊隻係細細粒推薦？

有幾好聲, 記得download 定個apps 改番eq 先試
頭先試比人較左clear bass +5

開隻game打下就知，aptx係latency少過aac，不過Sony呢隻話左右耳獨立連aac可能追近aptx主副機

俾面佢有anc，唔係實skip佢，真無線要去返電話較大細聲係反智(airpods)

如果而家千幾蚊買Jabra Elite active 65t 會唔會好不智？

利申：iphone

可能係騙子

咁遲d出qc51xx.既耳機果時，
aptxHD + tws+支援must好誇張

aptx hd個latency唔少，到時用aptx adaptive話唔定

各位師兄
買左隻Jabra Elite Active 65t 戴極都載唔實
耳套大中細都試過 都唔掂
有無得救

睇黎唔關個版本事
頭先對SENN聽完放番入盒又出現唔識自己斷連接既問題
個盒果粒掣仲要冇晒反應..要插電先著番同斷連
利申:1.26 準備約保養

65t我覺得啲聲好曳

我發現到隻 senn smart control app 裡面可以人手熄左隻耳機

未必關對耳機事
因為個盒連粒掣都冇反應 要插電著番 我估係要保養個盒

呢隻ok

大聲左少少

Beats幾時出

你有咩要求先

你幾時買 ?

無得較大細聲真係好唔方便……

而且好似setting 都無
除非有update

其實跟機有6套耳塞
應該係3耳膠3耳綿

跟機好似係七對膠
普通 大中細
長啲 大中細
同埋跟機有對

Mobile01 出左評測啦

但入到盒差電？

2月頭

隻wf 1000xm3 應該聽日先有貨？

灣電有鋪話聽日有

入到

不過未試講電話

鱔稿避而不談既嘢
姐係唔洗俾期望

都係ga, 其實true wireless 講電話除咗airpod 都無乜邊隻特別好

銀色好似偏向淡金色, 定黑色好

男人用黑
女人用粉

延遲連提都無提...咁咪

寫左句YouTube/打機唔覺有明顯聲畫唔同步

預購好似乜優惠都冇

“唔覺有明顯”，極危險

本來諗緊佢有咩法寶令無aptx都夠快，睇黎唔洗點期望...

利申，等埋隻Sony先決定買佢，定買sennheiser

佢話試YouTube /打機，
但話睇片無咩延遲，無講打機

其實用睇片黎睇延遲好唔準而且好個人

youtube都有少少延遲,打機實仆街

可能早買果批真係有事, 仲有保養快 D 拿去整 ~

"小編分別使用 YouTube 影片與手機遊戲來進行體驗，不難發現影片與音訊的延遲幾乎微乎其微，不太會有影音不同步的情況發生"

係喎，打機no comment

鱔稿有時唔係完全無用，最緊要識細心睇

最關鍵既斷連線穩定問題淨係用一小段官方規格文帶過

睇黎都要等powerbeats pro 或者買返airpod

powerbeats pro講電話應該都唔會特別好?

呢個我相信新一代又唔會太差既
但音質同延遲真係令人擔心

但我前日先出呢個問題
btw梗係拎去保

Thanks 買黎試試先
戴左2日成日跌 真係好假碌

蝦

入到
呢隻comply 指明岩用

呢啲野當時都避而不談
今時今日更加唔會提咁多

邊到買平?

香港就之前係星際可以一對對買黎試左先
後來上官網買

有無巴打係sony訂 收到mail未

之前唔知喺邊到聽過話同airpod有得比

成篇野我淨係掛住睇對波

這就是台灣

問klipsch FB佢話香港行貨要7月尾8月頭

台仔真幸福

有無人用過

會係史上第一個一齊唔見嘅耳機

我都未

想問下
Bose SoundSport Free 買水定行好

想買黎跑步用 好唔好用？

有無人仲有留意klipsch t5 true wireless
香港幾時有？

最遲8月頭

有興趣

何以見得係True Wireless?

本身有wh1000xm3
啱啱試左wf1000xm3
個降噪都幾掂
同埋覺得個聲冇wh1000xm3咁悶

我諗緊airpods定呢隻
好煩惱

諗緊罪大定呢隻
定價差唔多

sennheiser momentum true wireless升左1.26後2日都未走電

罪大唔啦 咁大隻又咩都無
如果個樣好似之前個隻斷線豆咁都仲可以考慮

new version?

個盒仲勁大
雖然話可充3次

求救 跌左Sennheiser MTW個盒
官方買返要幾多錢架？

早幾日見人講出左咪升級

係，升左後d電stable左好多

頭先去撚過粒wf 1000mx3
降躁係ok既，不過音質分析力比sennheiser momentum true wireless

另外試埋WH-1000XM3，我覺得行4.1.1降躁已經好撚勁，聽講以前仲勁？
音質行ldac完全收貨

如果WH降噪係10分,咁WF有幾分?

轉左做已出貨 會唔會聽日無🙉

朋友有折扣推介下買左部sennheiser momentum true wireless
返屋企戴落隻耳仔度有d痛 請問有無辦法解決

換耳塞試左未

收到email了，聽日lunch 去攞

我都收到email了

過左2100 就出Email

我都收到email 了

等睇大家包膠， 唔斷線都想9沖

青衣城豐澤門市 1899 有現貨

其實諗落都幾痴線
我比接近$2000買件產品仲要諗佢會唔會斷線
反而之前買嗰隻$150條qcy幾乎冇斷過線咁滯

利伸：sony已訂

今日試左wf1000xm3打音樂game,
個延遲同用qcc3026差唔多，但唔係試左好耐
個人覺得qcc3026同sony都未做到無線打音樂game個音同touch同步，但用黎睇片就一定夠。

降噪嗰方面，佢有得選現場/咩都唔開/同降噪
現場收音同降噪係有大分別
唔開同開降噪係有分別

但我唔記得睇佢個盒個耳膠位夠唔夠大放其他牌子耳膠， 因為試過其他牌子耳機淨係可以放到佢嗰隻牌子嘅耳膠， 其他牌子嘅耳膠會頂起個耳機叉唔到電，如果有師兄望開幫手睇埋

ps. 職員話聽日有貨開始有得賣,等報告

好想知xm3 通話質素

其實當年sony第一隻，而且同類產品又無咩
反而之後依一兩年先多
btw sony發展比人慢無法

頭先去撚過粒wf 1000mx3
降躁係ok既，不過音質分析力比sennheiser momentum true wireless差唔少

另外試埋WH-1000XM3，我覺得行4.1.1降躁已經好撚勁，聽講以前仲勁？
音質行ldac完全收貨

我自己覺得7-8分啦
當然呢個係好主觀嘅感覺，同埋當時個環境係比較靜
但我個感受係當耳機開左降噪之後，同wh-1000xm3一樣雜音細聲左好多
而開降噪同熄降噪我覺得係有明顯嘅分別

only wh 個大耳棉同wf 個耳膠已經好大分別
其實兩者物理上已經好大分別

各位師兄，冇冇人有用過soul?
對於emotion 同st-xs有咩評價？

拎去搭將軍澳綫，咁就睇到降噪去到咩lv

Sony 等包膠

[真無線耳機] EOZ Air 苦主區

其實呢隻好唔好

where?
唔見有呢個價

用緊WI-1000x 心思思想換WF-1000XM3
一陣放工去撚撚佢先

wi 唔使換wf 啦
屌打好多喎（如果接受到掛頸）

邊到有得試wf1000xm3 ?

咪撚買 直升機左

有伏？

幾中肯

點伏?

依加成個on9咁掛住wi又戴wfm3係地鐵試降噪

試埋通話

係旺角 多人 狂斷

LM

食雞 延遲唔算好嚴重

Real 咩
其他真無線係果D位點先
如果隻隻都係果D位都斷就未必係佢問題

會唔會有第一代斷到要收返落盒重新connect先聽得返既情況？

未係好試到 係綠燈口試fd話聲音大細正常既(但車少)

其實係西洋菜街咁多干擾，部份地方
係sennheiser momentum true wireless都會斷斷續續

試食雞/明日都有延遲 打機我都係用番有線 反正有時會開咪
其實除左airpods配ip依個組合仲有冇其他耳機係低延遲

睇片 無延遲
食雞 有小小 可以接受
講電話都叫 ok既
抗噪 唔覺有特別
配戴 唔覺得 好穩陣 但都唔會跌出黎既

如果係罪大粉 都可以入手
唔係就考慮返其他牌子
因為性價比唔算高

momentum tw 係九龍塘站都會斷斷續續
唔好講旺角

聲得唔得？

低音夠唔夠？

有冇呢隻既followup? 香港幾時同邊到會有得買or訂呢

然後想問下大家聽台港韓用kkbox其實係咪用唔盡d音質
有冇咩streaming platform推介

抗噪WF同WI比呢?

香港未有期
日本12號出

有無用sennheiser MTW試過左耳機無聲 按鈕都無反應 拎去原廠整要幾耐丫

我果隻今朝無啦啦 左邊自己無限較細聲
之後入APP熜左佢再開又好似冇事

我右耳機出唔到聲，但 按鈕有反應，拎去原廠要等2 week

用左1個月都唔夠就出事 煩

啱啱銅記sony store 試wh1000xm3
電話一放褲袋即塞+ 斷

用緊xperia 1

都係Sony唔係應該有加成咩

想問下百記個d有無得試？

sony個隻

我都想
已經試埋connection 優先，左右褲袋都出事

xperia 1 已經係bt 5.0 喎， 今晚去試下實物再決定

bt 5.0唔代表咩架喎, 一樣都會斷

wh定wf

sorry wf

65t耳機叉唔到電個盒長期綠燈，擺入去幾日攞返出嚟對耳機都仲係紅燈點搞

屌咁驚
有冇開wifi
全場係咪好多人都試緊

唔洗換啦，今日尖咀試完，wI絕對贏兩條街，除非你真係好唔like掛頸啦， 但比我換都會揀換第二款換

冇開wifi, 因為用都係for 出街
得兩pair 可以試，要等一兩個人左右

百記個d有無得試？

豐澤有，但我去嗰時話叉緊電，所以去返sony試

有

豐澤，百記都有
衞信未見有

開始有ching 中伏，等下唔好狗衝住

等我仲諗住畀隻airpod屋企人換Sony wf

中環豐澤冇

去大間啲分店
有啲細分店未必有

好似岩岩經過百老匯有3隻

Thecoopidea Beans Pro定Sudio TOLV
想要粉紅色

有無巴絲好似我咁
Sennheiser MOMENTUM True Wireless
響健身室跑步機跑步，當我望向左邊左耳會無聲但望翻前又無事出翻聲，唔跑/慢跑個陣都無事
先買咗一個星期好驚係壞咗

我有時都會咁，可能有干擾？
不過比之前用WF-SP700N好左好多

呢隻野都幾多問題咁

Sennheiser MOMENTUM True Wireless唔知放唔放到1700呢

去左sony試，本身環境太靜唔係好試到noise cancelling個效果，開左仲會聽到少少人聲
音質都叫接受到既
睇片有好少好少delay可以無視咁濟，打機就完全冇問題
本體比想像中輕，不過長戴都會唔舒服，如果可以試下耳綿就好本身戴緊cm
整體黎講我唔會衝呢個定價我expect更強降噪效果，音質方面都唔夠突出，如果呢個價位為左佢個降噪我覺得唔值

岩岩行過中環站->香港站呢個必斷位都冇斷

呢個真係必斷

所有noise cancelling 耳機都唔會隔晒人聲，由n年前bose到宜家。有D科學原理唔記得，可以google吓。不過你開左音樂就唔會聽到架喇

原來係咁受教了

但音質係真係幾好嘅

我買左一個月, 完全無問題, 音質超正

我覺得NC 效果遠好過近

noise cancelling 原理上係隔keep住出現嘅聲，好似搭飛機/火車佢地本身嘅engine聲

人聲或突發出現嘅聲係唔會隔到／隔唔切

一向係 隔持續連續嘅聲響

可能入面個sensor傻左當佢除左先停

呢隻得唔得？

我完全無斷喎.......

關唔關電話既事？
我用nokia9

我iphone x ，唔知關唔關，我斷線次數極少.......

wf1000mx3邊到買平

睇片多 1500蚊左右有咩介紹？

有無巴打可以講下Klipsch T5?
好似唔覺有人講佢咁 出面又唔多見有鋪頭賣咁

頭先搭小巴試nc，正！

幾靚仔

未出，要七月尾

地底定地面?
我用TE01D連XPERIA 1
電話放褲袋係香港站行地底過中環站完全冇事
但係中環/金鐘/灣仔 上到地面就會開始斷下斷下咁
一定要將電話拎番係手先會正常番

都諗緊入唔入隻wf1000mx3 但音質又好似而家TE01D好過佢

dashbon sonabuds 2 pro
呢隻位巴打點睇
睇片介紹好似好唔錯
粒電夠長氣
不過google過
未見到香港有得買

咁耐又話6月出既

頭先買左wf 1000mx3 ， 地底過中環有6至7次窒， 冇斷， 電話拎係手都係完全冇問題

百記送3對襪+信用卡4%回水

送襪

其實有得簡
但堆野入面3對襪最實用

吊 我係sony訂機mud7都冇送又冇價減

等report

sony store一向最貴

想問下各巴打們

Bose SoundSport Free
買行定水好差個幾舊水 行一年保養

今日上左sony試，但對wf1000m3 會唔會太易甩呀，你地有無咁既問題？

無喎，粒膠唔啱size?

如果同momentum tw比較，wf-1000xm3如何？

4%邊張?

我以為佢淨係做兇澤

剛開唔知駛唔駛煲，剛開聲都係Sennheiser分析力好啲，Sony得低音勁boom同「有趣」，唔太耐聽，哩款頂籠八舊水貨色，睇下用落有冇改善，不過ANC真係值返哂

唔洗要NC都係sennheiser好d？

罪大可唔可以一次過用3x$300現金卷？
計過1890-900岩岩係我覺得佢既實際價值再平多少少(尋日試過真係比盡$1300)

可以既話即刻狗衝，反正而家改左制D積分好快到期

自膠，原來可以直接換張$900

HSBC 卡？

岩岩見到了

講聲嘅話暫時係，不過senn剛開聲都柒。電多一倍時間就Sony贏

BOSE 新果對500知唔知幾時出？

附近多藍牙device就有呢個干擾問題

用iPhone 嘅 Sony 同 beats 點簡好

同問

需唔需要抗噪?
要就無得選，一定Sony
唔要大把選擇

冇。佢跟機7對耳塞，總有一對岩你

隻sony 好伏，有雜音
差D 1600蚊倒落海

開左ambient?

地底，美心對面

同埋我發現開聲音品質優先地鐵會窒，要揀返穩定優先。

同埋我電話支持BT5.0，穩定性可能又好D

邊有呀

似係喇

冇開啊

靜既地方開NC 係有底噪

我無用過其他NC 耳機無得比較

但聽住歌就唔覺，好舒服

TE01D + 6s 成日斷
是咪關6s 唔support 5.0事？
定係我黑仔？

成日斷一邊

點睇CAMBRIDGE AUDIO隻 MELOMANIA 1 ??
依加用緊Coopedia Cargo 廢廢地 講唔到電話

掙扎緊買senn MTW, sony xm3定Powerbeats pro好
有冇巴打比下意見
大汗 會跑步係咪唔洗諗sony

依隻野好似好有問題 你Google下先好啲

MTW可以拎黎跑步咩
成日覺得好易甩,又唔防水

唔係有ipx4咩 sennheiser?

oh 咁我錯
但我有次喺茶記食食下飯甩左一粒落地

未甩過，唔知關唔關我用耳棉事

請問B&O E8 1.0 好唔好，有無咩評價？

巴打用呢隻仲有冇投訴？ 有冇得除低一邊講電話？
Sony就咁聽除左nc之外都比唔上sennheiser

到抵sony隻野接收有冇問題?

最慘係一啲話有一啲話冇

1000xm3係可以一邊connect一個device

音質唔錯, 得右耳可以單邊用
走電, 各種QC問題 我都唔太建議入手住

yes

我上兩個星期先入
而家D新貨其實已經fix曬啲問題
我果個無走電、QC問題
用落幾滿意

人聲比較前, 低音少d, Max volume比較細, 但平時我較一半音量都夠,
連接無咩問題, 好少斷線, 就算斷都唔使一秒連接返
用原裝耳棉既話戴得好實

但要小心可能好難配耳棉, 因為耳管比較粗, 市面好似得Comply Hear More 600 M size岩, 買左但未試放唔放到入盒.....

復活節個陣係札幌買的，到而家愉快使用中，雖然對sony新個隻有d心動
btw其實有咩QC問題？走電又好似唔多覺，起碼比之前隻SP700N襟用好多

有冇人粒wf1000xm3 個touch用唔到環境聲音控制？係唔係要去換？app係校到嘅

有冇手足用緊ATH-CKR7TW 有冇食評

上網搵極少食評 除左睇youtube delay之外

仲衰咩

冇喎 預設係左邊轉mode 你左邊app入面設定係咩？

不如等新model

你係咪on9開左adaptive ambient noise

IPX4 級別

啱啱買係work嘅，到晚上唔知係唔係轉得多，時得時唔得，到今日出門口就轉唔到，reset完都係咁樣，睇黎都要上返去sony到換

屌你地屈九我on9仔
我正宗sony打手來架

我琴曰試一行路就沙沙聲，你地試清楚先好buy

1000-2000 true wireless邊隻好
唔太要重bass

用開隻垃圾加Ue900
以前睇中過nuarl個隻

d01d有無耳塞擁介

唔係點一下呀 係要喺PANEL上面掃一下

今日返工開NC行路除咗歌聲冇其他聲Wor

WF-1000XM3

本身用緊ATH-LS200
但壞左 先想試下無線

Bose 對Earbuds 500 好似話年尾先出，點解咁耐架

有冇其他？

係有d bug
我都係時得時唔得

竟然 我跟說明書咁用手指掃sofar下下都轉到

700要下年

有係bonus，但係絕對唔係需要
想搵對靚聲，長氣，講到下電話嘅
而家用緊AirPods 2 唔隔音真係好困擾

我係點一下so far無試過轉唔到
但大細聲係咪無得喺右邊較？

選擇用qcc3026,基本上連線，電量都無咩問題，
靚唔靚聲就好個人

大細聲係要電話較

無

聽聞遲d 會有

講音質同low latency係咪sennheiser momentum冇懸念
仲有冇邊隻係可以同呢隻比一比

有冇話睇盒點分批次？
怕買舊貨有問題

見而家香港CKR7TW仲賣緊近2000
但我見新model CKS5TW日本預售都係20000yen左右
其實定位上兩個model係咪同一樣?係香港真係賣貴咁多定係S5低一楷....
然後其實香港未知幾時有 又平咁多 9月咁啱去日本 順手買買唔買得過?? 係差冇咗保養

CKS5TW 如果日本都賣2000左右
香港一定唔止
同埋我見一次可以聽15個鐘
我覺得可以去馬試下
個品牌都出名 有一定程度保證

如果講spec, cks5tw 係差少少
但係用新chips同電量耐用好多

日本買點都平過香港
ckr7tw 連稅先24xxx 有找, 就算7.5 算都未到香港個價

依對斷線問題嚴唔嚴重

個spec S5有咩架差啲架
因為R7盒又大舊 機身又大舊 最重要啲人話睇片delay嚴重 所以冇考慮

係囉S5我當20000yen都係1500hkd左右

請問 cambridge audio melomania 1
同埋 master and dynamicmw07 呢兩隻
相對我宜家用緊的 B&O E8

音質上 是否有明顯提升？
未有機會試到

大家會建議邊隻多啲？

CKS5TW 個盒都唔細, 不過粒buds就細隻左 (至少無咁突先)

其實ANC仲有小鳥+,雖然我用緊,但唔推大家買住,一來未有行貨,二來佢AAC都未有,功能未完善,等多幾個月,更新好左又有行貨先考慮

有冇巴打用緊Cambridge Audio Melomania 1?
好似入耳版AIRPORT 咁
邊到有得試

請問Sony wf1000xm3 通話如何？

問下有冇500內 通話質素靚又唔易斷 既真無線
音質冇所謂 買比女朋友用 XR機

同sennheiser momentum true wireless相同
斷既地方相同

sennheiser momentum true wireless
已經係上年12月出

冇可能
代理都話係通病
更新左1.26係好左但都去唔到聲稱7日待機
我每日返工放工用半個鐘都係3日冇電
即係實用4個鐘走左8個鐘電

換過隻囉

原來有聲畫唔同步.........

有冇邊款做運動用好 價錢千五蚊內

半個月前係札幌買 nuarl
而家右邊唔著，又冇燈，左邊又配對唔到
仆佢個街，日本買冇保養

Nuarl NT01AX? QC咁差...

Yes,其實佢充電盒真係好流
無吸附功能

真無線耳機洗唔洗煲機

用緊bargi dash pro
成個叉電盒連耳機掉左去洗
想問下有冇得救

如果近排新出既有冇啲游到水既耳機推介

去SONY 試左果對
用緊SONY XZ1
每人限試5分鐘
人聲好出, noise cancelling 都好好, 但一定要FIT耳仔先得,
右耳有D鬆所以效果無咁好,
開左環境聲好似係放大左出面D聲, 我除左耳機都唔覺咁大聲

聽 MAN WITH A MISSION 『FLY AGAIN 2019』

FLAC 都唔會話模, 人聲前 D樂器聲當然唔好要求太高 但我覺得依個價有noise cancelling 可以接受

聽多首 春に揺られど君想う feat. こぴ / コバソロ

APPLE 買係 AAC 黎, 但對比我耳機, 聽 D音樂細節位都係少左D 咁

我鐘意佢D聲多過 MW07, 而 SENNHEISER BASS 會勁D, 但SONY 都唔會係無BASS

上網睇過開哂D野用得3個鐘 實際我諗2個鐘?
仲未可以令我放棄有線
所以都係等埋 BOSE 同 K乜乜 睇下先

如果有需要noise cancelling SONY 一定係首選, 市面好似得兩款?
另一款好似成4000?

試完Sony, 比senn好少少，但唔驚艷。冇防水令我卻步。小總結，冇senn可買sony，有就暫時不需要。
利申，bose & senn用家

吹返乾試下用唔用得

指聲音比senn好少少？

已經叉唔到電
唔知淨係換底座得唔得

搭下咀
如果著重人聲 我覺得 SONY 好過SENN

咩都假 我怕佢又斷線炸

但用落好唔好，音質同通話
我都諗住買

MOMENTUM同Sony新出嗰隻 點揀好？

我記得係瘋狂斷線 之前減價果時睇過下

百記買左先見到

都換得啊，百記係特約經銷商

完來係XM 升XM3先有

特約零售商

係喎

我用緊ckr7tw自己覺得只計聽歌黎講 呢隻係黑馬黎
聲真係好撚靚 感覺到佢官網講果啲咩特別構造真係冇吹水 日本仔
通話：唔掂
連線：佢仲係用緊右耳連左耳 我自己用一星期左右會有一兩次左耳斷半秒 半秒後咩事都冇
睇片：佢正常黎講係會delay 都幾嚴重 不過其實而家個個app播時都會自動同步番 最起碼我最常用youtube netflix googledrive都冇問題
打機：完全唔得 delay

本身見到sony都想狗衝 但諗諗下又冇aptx 又得6mm單元 點都唔會夠而家呢隻靚聲
btw聽歌既野都係好主觀 希望幫到大家 建議都係親身去試清楚邊隻岩自己 正如好多人覺得sennheiser靚聲啲 但我試過都係鍾意ckr7

得$200 coupon

問想下而家邊隻true wireless通話質素比較好

音質ok,個bass 幾勁
音質好過65t
睇片好少delay

通話麻麻

整體我都係覺得senn好啲sony嘅高音好扁同埋高頻5k-10k校到尖到刺耳低音彈性亦都差啲，音場都細啲

點都好最好就自己試清楚，我個人係唔鍾意sony入耳式嘅調音

岩岩買左 答車返屋企果時試左一試
connection 真係比想像中差
耳機連電話行路手機放褲袋
一路行一路疾
要開app 轉返穩定連線優先情況先有改善

我都岩岩買左sony

安心等待 wf 1000x m4

係，冇調EQ黎講。

係呀，我都係鍾意人聲，但唔值得比多千幾買隻差唔多。我用senn

通話好過senn, 斷唔斷就試唔到住。bose都斷得好嚴重

新手想請教下edifier TWS5 同 TWS3得唔得？
有無師兄用過有咩評價

想知香港有冇邊到有得賣taotronics duo free

意思係youtube嗰啲電話識跟耳機delay黎調節畫面??
anyway多謝ching分享 希望S5TW有改善通話同delay😭 始終好常用

係呀 我提到個幾個app播片時會自己做番完全同步
老實講 通話方面幾難搞

有冇ching用緊 UA True Wireless Flash
想問隔唔隔到音
諗住做gym/出街聽歌用
利申, 未用過真無線

聽日日本就正式賣街
等下多d review 先

粒電會煲死先

但係見到唔直送香港，巴打知唔知點買？

有集運架嘛，同淘寶買野咪一樣

規格唔係有CVC8.0會比較好的

想問下有冇巴打覺得jabra active 65t 左耳大聲過右耳？

d01d 通話 ok 嘛？

我覺得可以，女朋友話聽到

買左淘寶個真無線mmcx藍牙 比想像中好

wf-1000xm3仲有個問題
佢音量同手機音量同步唔到

佢耳機啲制又校唔到大細聲
每次轉大細聲都要開佢個app

原來要重新入盒再連返手機先得

唔覺

差唔多，但播緊野無聲果時左耳有d滋滋聲...有冇巴打都係咁

未試過
某啲位置定長期係咁？

長期都係...換過對新都係有咁，一停音樂果幾秒特別明顯
巴打可唔可以試下用耳機個vol up較大聲d睇下聽唔聽到

我見reddit都有post講呢樣野

而家有冇邊對係類似X12 Pro咁非入耳/"半入耳"?

本身用緊b&o h5,想換真無線耳機
想問下巴打們暫時係咪冇一隻真無線耳機音質好得過H5?

用左兩日Sony 隻XM3
開音質優先公司同巴士地鐵都未斷過線，只係開左場景感應時個sensor太過敏感，坐車經常靜止同交通工具個設定互轉

想買新耳機 想問momentum同xm3邊隻用黎聽歌好D?

我都覺得左耳係怪怪哋

如果係講音質係要自己去試
只可以講你知XM3 低頻如果唔EQ 真係唔得

唔使喎

鍾意會好鍾意, 但佢接近無bass, 分析力係唔錯, 可能同11mm 單元有關, 但delay 問題同配戴感差係致命傷

好驚wor
有啲又話放褲袋都斷

係左右唔同，我半年前用都覺得係

可能我手機係Sony Xperia 1呱

SENN 全面D 但人聲無咁出
XM3 人聲出D 調音感覺大眾D

自己去試最實際

我用xperia1都冇斷

Edifier tws1 定 Sabbat e12 好

我用s10+

用S10+ so.far 都無事

呢個問題已經LOOP左好多次,active版係有唔少人講過有呢個問題,我之前用普通版就冇試過,你試下換耳膠,唔好用跟機,如果都係咁就係返廠啦

關鍵字,藍牙絕對音量

無bass? 巴打有冇聽過呀量唔多但力度好足喎

下, 咁都叫有bass? 我前用家黎, 戴到耳仔痛放左, 識人用緊都覺得無bass 要換粒aet08 耳膠 黎補返少少bass

試左開/關ambient, 大細聲都唔覺

可能你地戴得唔夠貼？我而家聽緊真係幾大力喎
上網見到濕鳩rayma 評測 都係話偏中高音冇bass聲好尖 但我自己用完全唔係同一回事

會斷？

如果去日本買audio Technica,
買ckr7 定5好？

試左效果先再決定

唔用連線穩定優先會好疾

日本大百貨多數任試 梗係全部牌子試佢老尾 岩心水先買

會疾都好誇張

想知你有無set 過其他野

關唔關我setting 事

rayma廣告公司 冇一句信得過
信佢一成雙目失明
請小心護眼

依家出去lunch, 試下揀音質優先會有幾疾先

就咁望就無咩特別，不過解碼器就試下跟我。
另外你試下商鋪Demo 個隻會唔會有相同問題。

係。。。瘋狂走電

唔係話fix 左？

啱啱上咗1.26之後好似已經fix咗

等陣lunch完左番去pair下睇下咩version先

邊間大鋪有得試機？岩先去豐澤問無得試

邊隻？

WF 1000xm3

fix唔曬
我一日用一個鐘，3日已經冇電

即係你個好好多干擾

Sony 都冇bass, 玩咁夠年耳機第一次聽
戴實d換過粒啱嘅膠啦

Sony bass 力水唔會當少，不過唔潛得深，同有d死實，xm3 都係呢個傳統聲底
只係同Sennheiser 比係少好多bass

如果聽歌多 呢兩隻比較係點

屌 琴日買嘅xm3，今日左邊就已經壞咗

係邊到update架你地？我仲要1.25 佢話已經係最新

諗緊好冇用Asiamiles 換佢, 師兄更新完話我知走電有冇好左

有得買嗱！

可能iphone先有
兩邊更新唔同步

THX BRO. 咁收工先番去用ipad up

Jabra 耳機保養包唔包個叉電盒？ 扣住盒粒的爛咗

邊度

Apple Online Store

用家搭你係好咗
但用Miles換唔抵

Sony 今隻XM3 你唔開EQ 的確真係人聲塞黎

好彩有七日換新

用來換耳機冇咁嬲, D J同F根本換唔到

啲staff話我唔係第一個壞

居然會同你咁講，邊到買？

點樣壞?

壞一邊，應該係connect fail

我用ipad 都無

Thanks!

《求意見》
（1）NUARL NT01AX
（2）Sol Republic Amps Air 2.0
（3）Jabra Elite Active 65t
請問以上3款那一款比較好？

XM3係耳機盒拎出黎戴入耳要等佢講完野再等多十秒左右先連到部電話
其他用家有冇咁既問題

用緊IPHONE7PLUS

睇情況
有時係會等十秒
有時一兩秒

【WF-1000X用家限定升級優惠！】
全無線降噪耳機WF-1000XM3現正發售，效能全面升級，音效、連線技術及降噪效能絕不遜色！小編聽到WF-1000X用家嘅訴求，成功為大家謀福利！WF-1000X用家凡購買WF-1000XM3，將可享有$200超市禮劵！立即選購：

條款及細則：
1. 此優惠適用於在Sony Store, Sony Store, Online及特約零售商購買WF-1000XM3之客戶
2. 優惠只適用於WF-1000X及WF-1000XM3香港行貨
3. 換領超市禮劵前，顧客必須先登記WF-1000XM3保用
4. 換領超市禮劵時，顧客必須出示
a) WF-1000XM3保用紀錄
b) WF-1000XM3發票正本及把盒上條碼交給Sony
c) 清楚印有WF-1000X機身編號之發票或充電盒。
5. 每部 WF-1000X只可換領禮券1次及此產品必須為香港行貨。一切以Sony客戶服務中心系統為準。
6. 此優惠只適用於2019年7月5日至8月4日購買WF-1000XM3之客戶
7. 禮券換領地址：Sony銅鑼灣客戶服務中心 (香港銅鑼灣軒尼詩道555號東角中心(舊翼)16樓)
8. Sony保留最終權利

我冇呢個問題, 尋日買咗 開心使用中

開咗NC, 播住歌係馬路/巴士都真係乜都聽唔到(啱啱一半音量)
但千祈唔好expect 載上耳就已經乜都隔到
因為始終都係耳膠/綿, physically 始終入到聲 同耳牛有一定分別

聲底人聲的確幾突出, 但個bass 的確唔強
都係個句 呢啲自己出去聽下啱唔啱口味

試過係屋企同馬路傾電話, 女朋友都覺得清楚 (利申唔肯定佢隻耳係咪有問題)

So far 未斷過線/窒, 今晚出銅鑼灣挑戰

岩岩訂咗，27/7先送貨？係我慢定全世界都係？

Xm3?

28

你攞 MTW 5Hz 同 XM3 20Hz 嚟比

應該你慢咗少少！

想問快嗰d可以幾時有？

淨講隔音降噪係咪WF-1000XM3 最好

只係得黑色？

Nt01ax 太型仔

20～27 好似係

目前全球都係得黑色

I see I see thanks!

係啊
利申 對上一隻係muse5

我隻muse5都開始收皮 上環等巴士嗰時右耳成日無聲出

試左sony xm3 第一次用降噪，分別好明顯
個app 設計得幾好，感覺係好智能
睇youtube 有0.001 delay ,可以講係唔覺
結果俾錢帶走

應該陸陸續續有review
不過如果諗住行貨的話就慢慢等

11mm單元 但bass反而唔強

想買下有冇巴打用過mifo O5
評價如何？

試咗幾日走電真係fixed!

我一日用3個鐘都用到3日一叉喎！

你用iphone?

我用Note 9 updated!

我s10plus , ipad pro 都試過...

走電呀

之前up 1.25我都找了第3部iphone才update到！

我朝早用1.5鍾，收工用1-1.5鐘，可用三日才叉一次，而家次次由充電盒攞出黎都有100%電，之前1.25次次攞出黎得70-80%！

電話an +ipad

幾百蚊要長氣除咗mavin air x(佢話一次有10個鐘
有無平啲嘅選擇